真心推介 只有我不存在的城市 依套動畫

一直好鍾意睇依d得十幾集既小品

我唔係唔鍾意睇火影依d大作 只係6百幾7百集入邊

精彩既都唔知有冇3分1 其他都係回憶同loop跳樹林

畢竟世界觀做到咁撚大 有時有d野都唔怪得依d大作

但係只有我不存在的城市唔同

畫質 劇情 深度 張力 冇一樣比唔上大作

節奏控制仲要做得好好多 唔會dum波鐘

睇完十幾集就好似飲左杯靚咖啡咁

其他我會睇依套野都係因為之前一個講神作但係唔紅既動畫post

所以係到睇下有冇其他好作推介

我覺得前半部係神作 後半部稍為欠佳 但係整體上都係一套好好嘅動畫

我都好鍾意呢套 要懸疑有懸疑，要感動有感動，雖然凶手好明顯
不過動畫結尾爛左